Ette tulli Johan Kahr ja kaibas, et Jakob Hagiwang tälle 5 rublat 80 Kop. ära ei maswat. Wastut Jakob Hagiwang et tema ollew Johann Kahrule wooriga 4 rubla 95 Kop. ära teennu ja ollew ennegi 85 Kop wõlgo. Johan Kahr wastut selle pääle et Jakob Hagiwang kül Pihkwast kraami toonu ja selle eest ollew pidanu tema saama Peter Räime perra 4 rubla 30 Kip. seda woori raha ei wõiwat tema rehkentada et keake palka ei ollew saanu, suttu pääl olnu õnnetus, et kahju saanu.
Otsus: 
Peter Räim ette kutsu.
Pääkohtumees J. Kabist [allkiri]
Kohtumees P. Sillaots [allkiri]
   "                 P. Klais [allkiri]
